政府班友講元朗單野嗰時，好似想將示威者同元朗班含家產拉埋嚟講???

有冇人都係咁覺得???
好似想講到元朗白衫同黑衫示威者都係同一班人

白衫當黑衫講

同尋晚份稿一樣, 預咗

有冇人都係咁覺得???

連我阿媽政治冷感乜都中立，都聽得出Gis新聞稿同而家個Pc，係特登兩單拉埋黎講

佢地而加根本就係將2件事拉埋一齊講
想將D野推哂畀黑衫
而且佢地係1句元朗 10句金鐘咁
分明就係想屈9黑衫

成日講講吓中環單野嗰時又加一兩句講元朗

真係黑白不分 指鹿為馬

林鄭已經spin緊，語意話示威演變元朗恐襲

預咗啦，咪玩